和理非職業解鎖：藝術家 美食家

和理非有無一種無力感，想幫勇武出一分力但又怕比人拉唔知可以做d咩？如果有，可以試下轉職做藝術家或者美食家。

藝術家職責：

不論你覺唔勇武裝修會唔會過火，但係有一點要認清 就係要分類。如果藍店同黑店受到同樣待遇，就突顯唔到破壞黑店ge目的。要比人知我地唔係地圖炮全部都裝修，係有針對性。因此，對藍店相信只係裝飾就夠。點裝飾？當然係將藍店化身做佢地有專屬連儂牆，宣傳政府暴政同埋佢地有幾藍，等所有人（包括外國朋友）了解所有暴力場面背後ge原因同時考慮食唔食依間店。

美食家職責：

好簡單用自己個胃去不停去罰黃店，同時要收風邊間店藍扮黃。

點解要兩個新職業？
其實有時要學下中共點樣用市場去協迫企業去孤立台灣。好簡單，你要係中國做生意要就聽我講。班求財外企就會跪低奶共

同樣地，係兩個職業互補下可以產生同樣特殊效果，黃店生意愈來愈好，同時藍店生意愈來愈差。因為藍店好多主打香港本地市場，相信班無腰骨牆邊草藍店（如荃灣x餅哥)會睇錢份上跪低。 只要有店跪低就移除負面效果，以作宣傳等其他店去仿效。

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

1/n

2/n

仲要有新職業藝術家 忍者 幻術師

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

幫我click入去推
和理非戰場－面具人鏈
外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
時間、地點我唔知應該點定，但如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之約精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

如果各位手足覺得呢個建議ok，就開多另一個po去講時間地點啦。
（大家都要考慮一個問題就係，面具人鏈會唔會被狗拉，如果會嘅話⋯⋯都係諗諗先。畢竟expect一家大細出席，怕會全家被告）

p牌求推

3/n

好多職業等緊解鎖

推

去openrice好評黃店負評藍店